一人一樣最鍾意嘅街頭小食

燒賣
第二鍾意牛骨串 不過好少有得食

燒賣
格仔餅

炸大腸

+1

臭豆腐

香煙

牛雜

碗仔翅

龍津嘅燒賣 要辣

龍津真係好撚好味

我鍾意牛膀

好正

雞蛋仔

合益泰腸粉

魚蛋

未食過
成日都好多人 最憎排隊

原味魚蛋加辣油

龍津都叫好味

食開屎？

鍾意龍津嗰隻質感
啲豉油都啱我口味

以前有一間小店都好好味
執撚咗

又新街燒賣皇后
燒燒賣

今日先去完元朗！！無留意到

紅磡林記燒賣

依家差左好多，伏到爆

搵日試下先

咁仲有咩好介紹

油池

加左價

牛雜 臭豆腐
香撚到癲

一定係生腸
跟住就牛雜

多春魚

新蒲崗英記粉果

好味就得

臭豆腐真係成日引人犯罪

我都係內藏愛好者

好少見

有咩餡

冇得輸

邊度嚟 唔識

呢間喎

格仔餅

油麻地通達辣魚蛋

燒賣
腸粉
牛雜
格仔餅

雞蛋仔
炸魷魚都好正 但次次食完都有罪惡感

多砂糖

無食過通達 好多人

除咗腸粉我都鍾意

唔識

樣樣街頭小食都好唔健康

齋腸粉 Or 魚蛋

燒賣
臭豆腐
格仔餅 要落砂糖

個辣魚蛋都正

串燒

肥姐生腸 魷魚 雞腎

多砂糖真係無撚敵

腎
好撚鍾意食

有冇人解釋下，牛雜有豬腸

牛雜無豬腸

黑絲

最鍾意？No no no 有好多樣都好鍾意

炸大腸
煎釀三寶
臭豆腐
牛雜
班戟
雞蛋仔
格仔餅
生腸
墨魚
豬耳
雞腎

好似太多

肥姐

雞蛋仔
手撕雞腸粉

臭豆腐
但已經搵唔到一間即炸既鋪頭

有冇巴打有推介

搞到我都好想食

未試過手撕雞腸粉